{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037082",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3007550",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 라루나풀빌라(키즈&애견 동반 객실, 조식 제공)"
    },
    "text": "泰安ラルナペンションは、馬検浦海水浴場&馬検浦港と安眠島ジュラシック博物館の近くに位置しております。 ペンションは様々な遊び施設とキャンプ型バーベキュー場を提供し、文化ヌリカード決済も可能です。 訪問客は部屋とエアコンが備わって快適に宿泊でき、遊び施設とスパプールなどプールヴィラ内の付帯施設を利用することができます。 宿は位置が静かですが、コンビニや飲食店が周辺にない短所があります。 スパ施設は穴がありますが、全般的に満足のいくものでした。 宿内に虫が多くて清潔度が残念だという意見もあります。 バーベキューセットと個別バーベキューも可能で、家族的な雰囲気を楽しめます。 また、プールやカラオケ、朝食サービスなど、さまざまな便宜施設も提供されています。 ペンション周辺には駐車可能なスペースがあり、馬剣浦海水浴場と周辺観光地を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "泰安ラルナペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "泰安ラルナペンションは馬検浦海水浴場&馬検浦港と安眠島ジュラシック博物館の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "泰安ラルナペンションではどのような施設やアクティビティが提供されていますか？",
            "answer": "泰安ラルナペンションでは様々な遊び施設とキャンプ型バーベキュー場を提供しています。また、文化ヌリカード決済も可能です。"
        },
        {
            "question": "泰安ラルナペンションの客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "泰安ラルナペンションの客室には部屋とエアコンが備わっており、快適に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "泰安ラルナペンションの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "泰安ラルナペンションの周辺にはコンビニや飲食店はありませんが、馬剣浦海水浴場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "泰安ラルナペンションのスパ施設はどのようなものですか？",
            "answer": "泰安ラルナペンションのスパ施設は穴がありますが、全般的に満足のいくものです。"
        },
        {
            "question": "泰安ラルナペンションの清潔度についての意見はありますか？",
            "answer": "泰安ラルナペンションでは、宿内に虫が多くて清潔度が残念だという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "泰安ラルナペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "泰安ラルナペンションではバーベキューセットと個別バーベキューが可能で、家族的な雰囲気を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "泰安ラルナペンションではどのような便利な施設が提供されていますか？",
            "answer": "泰安ラルナペンションではプールやカラオケ、朝食サービスなど、さまざまな便宜施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "泰安ラルナペンションの周辺には駐車場はありますか？",
            "answer": "泰安ラルナペンションの周辺には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "泰安ラルナペンションはどのような観光地を楽しむことができますか？",
            "answer": "泰安ラルナペンションの周辺には馬剣浦海水浴場と安眠島ジュラシック博物館などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 542
    }
}